［世紀合作］ Mariah Carey x Ariana Grande x Jennifer Hudson

母女一齊唱海豚音
唔知有冇可能食住聖誕個勢衝Billboard No1

好感動終於同台
MC終於know her
btw 點解唔畀多啲高音ari唱

我估係避免媒體或者兩邊fans又喺度比較佢哋
聽得出Ari唱得好謙虛
前面唱到似和音多過合唱
想襯托MC啩

母女世紀大和解

見到佢哋twitter啲互動真係好正
睇得出ari真係好祟拜mc
好想佢哋兩個合作一首新歌或者同台live 是否太貪心

MV入面兩個一齊whistle 完之後有個鏡頭係ari 好仰慕咁望住Mimi 希望衝返個bb no.1

應該冇乜可能(?)
all i want for christmas is you 係勢不可擋的

想問下佢哋之前咩事？

無發生咩事
只係mc唔係好想啲人拎ari同佢做比較
所以啲人覺得mc唔鍾意ari
但依家合作埋加埋twitter嘅互動
謠言應該不攻自破了
真正有事. 不和到上面嘅應該得同 jennifer lopez 嘅 feud

個harmonized whistle note好撚癲
聽到標眼水

合唱位太多
J Hud獨唱位太少
而且J Hud好似都whistle到 點解無一齊

講真d mid range...Ariana完全被其他2位比下去

其實佢唔係唔鐘意Ari
係佢唔鐘意自己未死
但係周圍有人同佢講new Mariah
但佢仲生歐歐企係度

未必得 聖誕神曲太強
今年個聖誕熱潮好勁
神曲spotify US已經#1
除非嚟緊個星期debut #1
如果唔係神曲過多一兩星期實上#1

仲有果隻demi lavato...

重演返We belong together 霸住#1 搞到don’t forget about us 屈居第二

係shake it off

仲有Madonna Christina aguilera

Sor 自膠

首歌超高streaming同download

喺iTunes重演緊 而家神曲喺Billboard暫時排第14，但之後應該就...

俾oh santa拎到no.1 就同Beatles 打平紀錄

去Youtube瘋狂刷views

依家AIWFCIY又#1
但Oh Santa bb chart performance麻麻地

差一個live performance